gregory斜咩袋係咁甩粉

屌吊星 係咁甩d藍色粉出黎

D野放入去就痴晒上去

完全用唔到，可以點搞